[理性討論] 如何以非武力手段之下獨立

好多國外香港人都幫手做野, 文宣, 當地既遊行令國際關注反送中運動
依家發展到呢一步, 香港已經冇得返轉頭,
但面對13億人口既國家, 武力手段幾乎係以卵擊石
要諗既如何係非武力手段之下爭取成為獨立國家.